有冇人睇張相覺得好心寒

一見到呢張相不由自覺，個心入面真係覺得好驚好冇人性好冷血，我覺得好似見到一個冷血殺人犯

屌你金鐘要人呀
我睇你個post好心寒呀

似魔警果張poster

想掟個炸彈過去

對唔住呀我真係行唔開

個色調好沉重好match

師兄冷靜 我知你只係用語音輸入講錯左

好撚邪惡

不要死，在自己崗位上努力好重要

呢個笑容真係好撚似,呢張相一定要留低

確係好想，但目前仍未做到,係香港搵個炸彈都好難

發夢先有嘅，唔好將啲發夢經歷攞出來講啦

一睇到已經想講

呢排D語音輸入成日錯

張家輝果啲係演技

笑得好cutie, 落地獄罷

天真嘅笑同喪失人性係唔同

當晚港台live有個近鏡zoom埋去休息警察到
係到扮示威者跑走同人有講有笑個幕都令我好心寒
有無人搵得返

黑警

喪心病狂既表情

紅衛兵！